Battlerite Royale 討論

玩左30幾場都未嬴過,,有冇巴打一齊玩??
行申用緊隻青蛙

好似冇咩人玩咁
諗緊買唔買

玩緊，都幾考技術
同埋一定要解除佢個鎖定畫面功能，如果唔係好難走位

我main光暗佬

成日補血

隻野好好打 又識補血

會唔會開個tg?

鍾意原本嗰隻競技場多啲
以為出咗Royal會連帶競技場人口都多啲
點知都係咁少人

Royale都好似係得幾千人玩

生存好玩好多啵

想買 但驚遲下會冇人玩

唔等錢洗既咪試下，百幾蚊

今晚買
有冇咩角色比較靈活？

其賽實都幾好玩 抵買 skin又可以打返黎
不過其實佢free既話實多好多人玩

依家唔係賣緊early access咩？
正式推出時免費

其實有冇方法可以買得平d?

battlerite買左都係無乜玩過, 費事又放置play